老衲喺深圳好有勢力，你哋小心啲

恐嚇呀？

ok thx ching

深圳咁多流浪狗既咩

又去咗屙尿劃地盤

呢次痾屎

有進步喎

on99

馬伕王?

上次大師兄喺深圳撞死人，響衲dee個朵，乜事都冇

唔好咬我OK?